---
title: "国家中小学智慧教育平台：这里有全部的小初高各科教材"
description: "国家中小学智慧教育平台：这里有全部的小初高各科教材"
slug: Smartedu
date: 2022-08-09T22:34:08+08:00
draft: false
tags: ['电子书']
categories: ['']
---

## 简介

国家中小学智慧教育平台——这里有全部的小初高各科教材。均为 PDF 版本，可以直接下载，完全免费。高清。

![](./2022-08-09-22-38-44.png)

![](./2022-08-09-22-40-44.png)

### 相关链接

- [国家中小学智慧教育平台](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://basic.smartedu.cn/elecEdu)

## 使用教程

直接访问并按照类别进行浏览即可。部分资源由于服务端压缩，呈现效果并不好。

另外，这个平台还有很多课程资源值得注意。

## 附录

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

